有人搶美國旗！唔比人舉美國旗！

片入面個老女人係咪藍絲？

現場d人係咪都係藍絲？

唔比人舉美國旗！

尋日話比人騎劫個美國旗leader 點睇？

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

推11

推12

推13

推14

推15

推16

85片

個老女人 係 契媽
D 泛民 睇到個POST 都唔敢回 ，只係識冷處理
我幫你推

認賊作母

比番個真相大家睇

藍絲同泛民立場一樣架！

不過泛民會轉肽囉～

精彩回顧
老屈旗手 係五毛 係鬼

精彩呀

成班精神分裂

8月5號?

咪就係比你睇下一個月之前

泛民支持者既嘴臉囉！

推佢老母！

推比多d人睇

私了

#不分化 #不割蓆

不分化 不割蓆
但你舉美國旗 盲搶鳩你
發現美國旗有用
就話自己係旗手LEADER

呢班人
琴日又唔敢出現既

推爆佢啦 人地6月G20 舉到而家 旗手leader走去收割人地

好撚正

泛民食相極肉酸

可以有出呢

成班扮失憶

泛民今次真係唔抵幫

我最鐘意鞭人屍

人地話不分化呀

鞭屍好啦

pish

阿旗手leader，搶唔到fo就出嚟dum春話早一個月已經舉緊美國旗嘅HKAA坐時光機騎劫你呀

鞭得好

可能hkaa真係有時光機呢！

唔會割，但推到佢道歉

[高質國際文宣]全世界同我入黎轉發

好心呢d小事，就咪拎舊賬黎嘈啦，真係想為左呢d小事，搞到分化又割蓆，成個運動死先安樂？

比你睇清楚

咩人係同路人

咩人係牆頭草 政棍

風吹邊邊就擺邊邊！

補多句：如果唔係，美國救左香港，有普選
都係跌番落共產黨度

雖然我不嬲唔like陳雲啲鳩up
但今次個旗手leader真係幾肉酸
你想讀英文宣言咪讀
大家都有發言權
咩叫因為上家講咗唔好意思講
打緊仗架仲咩唔好意思呀
你又唔係啲咩政治人物
大家都係平民百姓
領事館根本就唔會怪你話咩講咗一次唔可以講第二次

佢會叫不分化

我唔分化架

哩D叫檢討

或者叫 鞭屍

運動三個月都來
第一次聽到有人聲稱LEADER
連民陣都只係講 代申請
其他各區 都唔敢 爭做帶頭人

而家竟然有人想做大台

咩唔好意思丫
佢根本係嬲自己個風頭比人搶左

呢D 自稱LEADER 自稱大台
分化人 仲好意思 叫人唔好分化

泛民不嬲都係咁

選舉近了

民主聖女不可侵犯 同hocc一樣

其實最後他有冇出過黎發言？兩中一英共三次發言都無佢份？

唯一解釋
係佢地自己本身預設左只有自己先至有資格出聲
所以有其他人出聲
佢就唔識得出聲
只係識得事後話人地騎劫
阻住佢爬山

hocc 612
選舉近了
一講就比泛民狗 群起 來咬

一樣咁柒

一個同Donald trump 割席

一個同美國旗割席

真係不分上下

不過以泛民打手既logic

支持Donald trump 會得罪一半美國人

咁hocc都係柒一半

毛ee係柒到盡

泛呢要包覽社運呀嘛

做左咁多年議員，唔會唔知港元同咩貨幣掛勾，目前中國同邊個國家打緊貿易戰架話？

點解係要一眾示威解釋佢聽點解要舉美國國旗，係完全無政治智慧定咩原因？

如果各自爬山，點解要阻止人地做其他事？

係既，錯少少係唔應該割蓆既。

但思考下依啲錯誤，以佢地政治閱歷係咪佢地應該犯既？

朱凱迪既四大訴度、張超雄既臨時議案、毛孟靜趕人舉旗。

有無諗過十幾歲既示威者都明既道理，點解佢地都好似唔識要人教番佢地？

大家要記住呢d 政治人物
只能利用不可盡信

白兵勇武，尼度我頂住先

樓主好波
旗手leader唔知有冇比佢鬧過呢?
不過個陣旗手leader應該一樣覺得美國旗冇撚用

泛民最叻出嚟搶旗搶功勞搶光環㗎啦
話佢哋係賊 真係冇講錯

推

烏克蘭人教的
所有所謂反對黨既議員都不可信
佢肯幫既可以接受
佢倒米就應該踢開

如果未睇過winter on fire
請立即去睇一次

泛民- 民建聯B隊

叫人唔好沖立會，一沖運動就玩完
叫人唔好放火啊 ，一放就比人入暴動架啦 ，之前燒張紙皮都吊到仆街
69仲講緊邊個沖邊個就係鬼

其實成班泛民 咁無政治智慧，又帶領唔到香港向前
又唔識 AGENDA SETTING
反而運動一直以來，都係群眾智慧去帶動

仲話選，其實選緊D咩呢?

又話你熱狗架啦....

佢地會話：唔通益建制！？

你打手 你收共產黨錢呀！

明明我見到除了HKAA讀，還有其他組讀其他宣言想讀宣言咪自己讀

依度唔頂得好耐，樓主快啲走

8月5架喎 玩野呀

咪係囉
hkaa又冇唔畀佢地讀

驚閪咩

唔想有普選都見住香港墜落呀

食30 年人血 就係泛民

咁八月同九月舉旗既訴求、原因、目的有無唔同到？

無，然後自己怪人，明明咪就擺左係到

稍為有番咁上下年紀都知
垃圾泛民 由邊緣 教主 到 邊緣 本土派
一直搶住做民主大台

大台文化 割席文化 分化文化 咪係泛民 D人攪出來

比你睇下 一個月前既泛民呀

8月5號

搶得一枝
搶唔到千千萬萬枝

我可以選素人

唔好意思各位借個位
我P牌推唔到post
希望大家幫手推爆佢！
呢條冚家鏟一定要消失係教育界
［你仆街了］元朗天主教中學副校長陳秀芬咁開心摟屌呀？ 我哋要你以後消失係教育界番去搵人屌啦DLLM!

有關元朗天主教中學副校長陳秀芬破壞依儂牆兼大聲摟屌事件相信大家都好清楚
（唔清楚睇呢度：

當年林慧思老師一句Fuck就要辭職
我哋點會放過你呢個摟屌廢老
唔好俾呢個賤人荼毒學生

1） e-mail 佢老頂 （校長）投訴佢副校長

元朗天主教中學
Yuen Long Catholic Secondary School
地址: 新界元朗青山公路201號水邊圍邨
電話: 24431363
電郵: principalylcss@yahoo.com.hk
傳真: 24439772
網址:

校長：黃見儀女士
校監／校管會主席：包俊偉神父

2）呢間學校under 天主教香港教區，email投訴佢旗下學校老師出現如此過份行為
電郵︰hkcsco@catholic.org.hk

附加資料俾各位參考下仲有咩可以做
要佢以後唔駛再係教育界出現！

元朗天主教中學資料

《個案處理程序》及「個案處理流程表」

學校處理投訴指引

睇下連登之前D 言論啦
笑死人

個個冷氣軍師 係度分析

幫推

就算有咩 依家時候都唔應該分化
泛民有利用價值
贏左先再算

連儂又唔見爭做LEADER
物資又唔見爭做LEADER

有得出鏡 就嬲到要割席 ，而家唔消滅呢D 毒瘤
個運動遲早死

8月5號嘅片黎
樓主咪撚分化

你睇共產黨乜撚野本土政黨都打壓
剩係唔打壓民主黨就知咩事啦

負評上一頁

不分化 不割蓆 不篤灰

屌你老母 八月頭既野你跳出黎講

不推文回覆

我睇片好似係舉旗既hkaa比人割wo

分乜鬼化
而家就係要俾人睇認清楚
D人1個月前同而家個樣變成點
自己睇路
唔好跟錯人中伏
唔好俾人起大台消滅左都唔知咩事

有乜問題先？尋日嗰啲咩國旗符合主題吖嘛。
其實你哋嘅做法正正就係熱狗衰落嘅原因，私怨，小家， 不斷講以前。

嘩
唔啱你心水就話唔好分化
人哋做嘢你就話人哋分化

不分化，不割蓆，不分藍黃，只分黑白

販民做錯屌販叫就係私怨小家不斷講以前
咁做咩熱狗被人翻舊帳又得呢請問？

明明就係販民利用緊我地嘅不和嚟分化，講咩販民有利用價值

一路都冇大台。只要同領事館嘅人講，你係另一個組織，都有請願信交俾佢咪得囉。

呢啲時候總係有分化撚
人地做實事幫你寫信又話做show

賊婆毛孟靜

8月5號
如果依加呢一刻割泛民對運動有幫助
我第一個割
如果害人害己
我dllm啦
泛民都會做錯
張超雄之前對7.1衝立法會錯判民意
都出來認左錯

錦你解釋下先

咁叫毛孟靜出黎道歉先啦

泛民一向會睇民意轉向 唔surprised

好肉酸呀...

成班冇政治智慧，仲要屌鳩人

推呀
叫人認清事實唔好中伏都俾人話分化
總之佢講就啱人地講就分化
屌那星

記錄在案
贏咗先計數

唔割
但一定要記錄在案

要翻舊帳熱狗死十次唔夠啦
不過叫佢交代下

有人行得太前，某些人跟得慢

HKAA受盡屈辱
班leader同連登仔就食氣流領功

冷雨夜我在你身邊~

咁就收鳩皮啦一早

割泛民先對香港最有幫助
泛民係我哋香港最大敵人，恐怖過共產黨

尋日話被人騎劫既旗手leader先至係騎劫HKAA抗爭成果，想做大台既賤人。

話咩自己係半個大台，我屌你。

當初嗌不分化就係嗌泛民唔好又分化人呀
唔係俾泛民撚人用嚟阻止人哋鬧佢出賣港人

有用
快啲割

9唔搭8

成班都智撚障，攬撚住泛民呢啲無定向計時炸彈係到叫不分化不割蓆，痴撚柒鳩線

極撚on9
家陣邊個小家子氣？佢唔出聲扮大台屌HKAA，你口中啲熱狗撚得閒出黎瘋狂當佢地妓女咁屌呀？
智障

跟唔上，無問題，抄都無問題，多個人多雙手，一齊做好佢。
呀屌你老母打完飛機唔要避孕套，真係當美國戰線啲先鋒係condom，仆你地個臭街，你地有冇良知架？

屌你真係中到無倫呀
D人真係發神經
賣左廿幾年仲係咁

鞭屍post

咁坦白....

暫時都唔分化唔割
白兵你不如拍條片評價下近5~10年泛民/自稱中立既議員
睇下邊個不值得支持下屆連任

人地由頭到尾都係做自己野，又無介意又有起台跟機，呀屌你老母反過黎咬人？你講唔講得過去呀？

黑警搞撚到你地斷左活動，唔係第一時間屌鳩佢地，而係屌畫不存在嘅幻想政敵熱狗城先。

你睇下你地嘅嘴臉？幾撚柒鳩醜陋，內心幾撚咁黑暗惡毒，全撚部都係真真正正嘅私怨撚、自私鬼、自大狂、井底蛙、仆街冚家鏟。

飲咗redbull
no one can halt me now

鬧到咁盡...

你叫佢地情何以堪....

binc

仆街啦屌你地老母，快撚啲全部落地獄浸溫泉啦，地獄嘅火好撚燙架，一生可以浸一次

未贏先分化先割蓆

利申不分不蓆

做錯任何事都可以有2個最強之盾

1. 熱狗搞事/你係熱普城
2. 不分化不割席

做得唔好都要死攬，咁真係攬住香港死
販民真係盾之勇者

自治同港獨又唔撚柒鳩識分
驅逐共黨後又唔明點樣一國兩制
基本政治知識接近零咁濟
有個政治強人出台不停為香港謀福祉
你地就笑鳩人精神病無食藥
好嘅野就攞撚晒去自己用
Citation都唔柒落
然後補句食左藥時幾有道理黎合理化自己呢啲雙面人性格
仆街啦屌你地老母
知唔知點解要推華夏儒學文化呀？
因為你班人連道德都無呀
要由頭教化文明倫理呀
你班識字嘅文盲NPC
屌晒你地呀

我一個人割晒你地
其他人唔好割

小事？ 唔好翻舊賬？

乜唔係「又係熱狗」「熱狗係共牒」咩？乜唔係要狙擊到底咩？

再講一次 左膠，泛民係民主毒瘤

整返個護旗手運動，護美國旗

What a shame for CCP

毛婆都吹奏
成班連登仔痴撚線
講句施你條命都叫勇武派

推比fans們睇

做大事就不拘小節啦，話知佢牆頭草，呢一刻佢企我地個邊都總好過敵人。
不過我都覺話自己leader已經好on9，但一人小句推d行動po啦。

11年前 以前舊登都支持北奧啦
洗唔洗清算呀
人類係會進步

哩個頭record

一個月咋喎

屌你老母,你唔撚過去叫䣓離post 個leader收聲，人地當日屾黎舉旗，千夫所指，到今日大家都舉旗，無人夠膽話，你指責返帶起舉旗既人，攞返少少道德出黎好嗎。

屌

全民罷工集會明明係集中全民罷工, 人數, 商戶
任何野都唔應該搶走罷工既焦點
罷工集會期間出現任何獨立旗、美國旗、任何國旗、政黨旗都係錯
應該讓重點集中番係罷工度
可惜當日多區快閃遊擊戰令罷工既聲音減弱左, 你睇番當日有幾多新聞係報香港大罷工?

成班垃圾藍絲

屌你老母，邊個分化先而家

理性嘅盡頭就係暴力（唔記得邊個講，n.d.）

做任何事要睇番當時場合, 做番相對既野
罷工集會 > 集中罷工
美國人權民主法案 > 集中美國
即係你叫美國支持你, 你唔會拎支日本旗、萬國旗去參加遊行集會

熱狗要死十次咁恐怕飯民左膠之流死到2047都唔夠

你八月五殺咗人，咁你而家開咪冇事呀？

好撚醜陋

兩個月前大家夠話唔好放火啦

不如你拍片講下泛民 佢地竟然點撚樣? 咩葫蘆賣咩藥

連登仔最鍾意嘅毛姨

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

嘩屌你而家係咪分化勇武仔？

哭泣聲啜毛姨姨~

當日大罷工係錯左重點
但錯左一次就唔好再犯
記得任何行動都要知道任務目的
打仗唔係一日內定勝負

咁點解要全民大罷工?

哭泣聲絕無EE

兒登話HKAA搶功勞 仲咁多正評

鞭呀

我記得啦屌

和理勇！和理勇！

一個月前又舊賬 幾年前投票紀錄又舊賬人地被人分化個陣你又唔出黎屌人分化

醜態盡現

Btw 尋日有冇泛民議員係現場？

冷你老母呀

冷咩？

痴撚左？

果位leader講過好想出黎選架 大家知咩事啦

你唔好講泛民
一個月前連登都有個post屌人唔應該拎美國同英國旗
為既就係所謂政治光環

我想講 就算你拎住五星旗 只要你支持示威 支持五大訴求
班小粉紅同共產黨都會視你地為叛國者 異見份子

有冇人知

不分化

毛XX facebook好似有提

咁撚厚面皮

勁！

和理非KOL....

佢都錯判左好多次架啦喎...

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

食相好差
只有泛民自己做先有用，其他人野就係鬼

又bin c

典型和理非論調

印象好差，比位人入

612至今，有咩位比人入？

有咩革命係唔洗勇武就搞得惦？

你去屌孫中山武裝革命啦on9仔

你地係前線同你食子彈呀，憑乜撚野係度就三道四呀你

有你口中既和理非支持真係多撚謝喎

你有冇諗過，係勇武既血同汗支持緊香港呀

仆你個街

你要割你慢撚慢

仲有，真正和理非唔會係你咁既思維

你只係一舊左膠

鞭！

收皮啦左膠

憑你話想同勇武割席就知你咩料啦

過左3個月都仲係咩以暴易暴，幾撚時有對d狗暴過呀

講埋D野空中樓閣 不切實際

人地烏克曲武裝革命都唔割呀

仆街啦屌你老母

講下粗口就下三流

死左膠

仲話勇武騎劫和理非...

痴撚線

番番2014年啦左膠

我都知有時泛民做錯野，但其實每個人都會做錯，而係呢個時間係唔應該分化，應該互相體諒改善，就好似毛ee 71阻勇武衝，到依家識上連登體涼勇武，呢個係一個好好改變！ 同埋真係要清算，都唔該等到勝利先！

我就係見證5年前條舊路，分化割蓆真係對成個運動好深遠，我真係好驚開個先例，就會有第二次！因為今次香港人真係唔可以輸！

五年前舊唔係泛民症膠大台割勇武 所以輸

如果有一班人做錯左22年

一黨三投 關鍵缺席

仲係唔係同路人呀

醒下啦

毛孟靜都搶過美國旗

其實你冇講過野

Hi

早晨

香港早晨

49年之前中共都支持民主自由

你用49年同一個月黎比？

你再on9 d呀試下

泛民支持者既邏輯同香港政府原來冇分別？

九七移交 承認錯誤 拿出勇氣 奮力一戰 止黑治港

連登現象
監察泛民既POST: 不割不分，不重蹈覆轍
監察熱狗陳雲既POST: 熱狗死全家，陳雲返青山

你自己都知道一個月前
我唔係泛民支持者，但你就算攻擊泛民都應該搵番示威當日的片先有說服力
泛民不支持攬炒正路，因爲自己都有切身利益，而家唔出來拆臺就係最大支持

一個月前呀

冇錯，咩叫不分化呀？

人地舉美國旗道要分化？

而家仲出黎話人騎劫？

無恥過民建聯喎

泛民唔支持攬炒即係同香港人為敵

因為只有哩一個方法，先可以迫到中共投降，有真著選

政治係要獲取大多數人的不反對
出黎話人騎劫的只要不是泛民高層，那就只不過係人民内部矛盾，未到敵我矛盾
呢兩日泛民議員無點出來反對人權法案（印象中得一個反對攬炒），已經算燒高香了

另外，就算通過冇減辣的人權法案，都唔好覺得中共會投降，因爲中共的底綫係政權穩定，即使全中國食草都在所不惜，絕對不會容許真雙普選。前兩日習對中青年幹部講話“長期鬥爭”就表明呢一點。同樣，香港人必須做好長期鬥爭準備。

唔係人民內部，係泛民打手

唔洗諗住spin, 連登有幾多泛民打手大家知

泛民去左美國大撚出賣香港人啦，仲洗咩係香港爆嚮口？

中共底線係政權穩定，但係冇左香港關係法，中共冇錢，必死係疑

所以會攪住大陸，放生香港

普選係比中共既下台階

名義上仲係中共，但其實已有真然主權

哩個先係重點

善用起底 不推文

又一隻BLOCK

我有講錯呀？

“但係冇左香港關係法，中共冇錢，必死係疑”

唔太認同。百足之蟲，死而不僵。冇錢都可以挨到陣，況且中共重有家底，點都挨到一年半載，可以同美國拖。另一方面，中共有自信係經濟衰退期用意識形態鎮住國内班人，因爲呢幾年習上臺之後已經重奪輿論高地，而今黨掌控一切輿論，到處都係形勢大好。如果經濟衰退 ，中共就會訴諸民族主義，只要指責西方勢力打壓中國就可以spin到一陣

中共係革命起家，所以最避忌街頭運動（上星期胡編係RTHK就特別強調呢一點）。如果群衆運動可以逼到中共跪低接受普選，對國内將產生示範效應，呢個先係習最擔心的。必須注意習同以前江湖唔一樣，係被文革思想孕育的紅二代，而非技術官僚。他的首要考慮不在經濟發展，而在於意識形態；經濟發展只爲了鞏固黨的統治服務，彰顯黨的合法性。

所以即使人權法案冇減辣，都唔好覺得中共會跪低。長期鬥爭係必然，這種情況下只能夠期望中共内部出現大規模的權貴内鬥而瓦解。香港人必須做好呢個心理準備。

拖乜q，全世界都追佢還錢，係老德走去同佢簽

證明西方社會並非鐵板一塊，中共豈不更有底氣？